[賣港賊] 林鄭：香港出現強調本土風氣 排斥內地 香港部分人士的行為令內地人不舒服

行政長官林鄭月娥接受《深圳衞視》訪問，指深港融合是大勢所趨，不會介意有人指香港被深圳超越。她又指香港出現過份強調本土的風氣，排斥內地，要透過教育，讓年輕一代掌握一國兩制。

行政長官林鄭月娥在《深圳衛視》訪問中，回應港深兩地發展及競爭。她指兩地之間未必是直接競爭，即使有競爭，亦是健康的。

林鄭月娥：「我不是很介意有人經常說，深圳的本地生產總值已經超越香港了，因為畢竟深圳人口、土地各方面都比香港豐富一點，未來的發展，我真的希望中央繼續給予深圳特區有先行先試、突破性、創新的政策，香港跟內地其他省市未能做到的事，可否先跟深圳結合達成。」

林鄭月娥形容，深港融合是大勢所趨，下一個目標是成為國際科技創新中心。她指香港近年有一股過份強調本土文化的風氣，繼而排斥內地及內地人，她指會透過教育，令年輕一代更掌握一國兩制。

林鄭月娥：「我們從來沒有放棄，從來不會因為見到有一小撮人有排斥內地的心態，而減少我們為年青人提供去內地實習、交流、工作，甚至創業的機會。」

至於疫情打擊本港，林鄭月娥指要經濟好轉，必須要有中央支持。

林鄭月娥：「香港的經濟要復甦，是離不開跟內地的融合，一定要在中央政策支持下，回復兩地人員、商業活動，都可以恢復過來。」

她又指香港融入內地發展，政策上亦要鼓勵港人在內地居住或讀書，而讓香港選民能於內地投票，是社會的訴求及聲音。

大陸全部人士的行為令香港人不舒服

越嚟越樣衰

on 9

內地人都唔撚秒妳啦 ! 宇宙第一毒婦

她指會透過教育，令年輕一代更掌握一國兩制。

擘大眼講大話
根本就洗腦到一國一制啦 已經

支那所有人士的行為令香港人不舒服

內你老母

佢自己夠排斥大陸人，坐到老連咁遠

我內你老母個老母

香港獨立

支那豬

膠少陣啦 ! 戇鳩仔